1705 抽中研討會

各位講下中左幾多手，同埋目標價幾多
我3中1，目標$3

5中1 睇暗盤反應再決定

1中1, 開左暗盤追貨

係咪咁撚吹
抽1抽3抽5又中

中2手
唔知一陣開幾多

唔睇以為一手中簽率100%

有冇暗盤教學?

有人唔中自然有人中

不問價買貨

暗盤all in

中6手
2蚊賣2手俾大家明天發達

富途抽5中1 上次歐化抽1中1都係富途

1中3 fatfat

新手第一次抽，咁樣係咪中咗一手

係, 我都係富途

抽唔中

一通 8.96競價中

source??

暗盤幾多？有冇圖

耀才110%

冇抽留名

輝立 2.17

上輝立睇
2.1x中

一倍,個價都正路

其實兩蚊入得過，聽日個勢至少上到3蚊

上左啦 ，天日打算不問價入

成9蚊

Cls

on9

2.6沽左

好撚好笑

9蚊係扑傻瓜,9蚊入左應該呢幾年都返唔到家鄉

2.5沽了4手
想玩台妹慶祝

聽日你無心機玩了

抽10都唔中

正常

想$1.5 入5手

想下好啦

2個月後有機

都得既,跌番落來個時囉

幾時有1.5比你入到 你入到果陣都炒完啦

500先穩中一呀 話你on9驚你嬲

一開市隨時兩蚊過外
留名睇戲算

仲有2手

理性分析
聽日追仲有冇肉食 怕撐唔住三倒頭跌

用左幾多錢抽

會唔會上到$3

抽到真係爽死

開市唔洗10分鐘上3蚊

有冇巴打諗住開市不問價入

暗盤最高位係$9？

如果係就直接睇$9

傻仔

競價岩價走算
原本諗住追多手 怕偷雞唔成

可能想打$0.9

$9接左幾多貨有冇人知？

好大機會

都有可能

2.1入左8k
2.4走左一半
淨返睇聽日

首先你要明白甚麼是競價

隨便恥笑

我5 中2， 0 成本抽番黎
經過2858 一役
錢賺左落袋先係自己
講真
0 成本賺12000 我夠皮

感謝樓上開大燈

穿3爆4果陣會裝香比你果兩手🙏🏻

咩app黎?

買多D
祝你贏大錢

我都諗緊

2.56走左 2.3入番

零成本
係咪要同個經紀熟

但其他討論區啲人咁講，我又驚驚地

睇$9

諗下咩人會繼續炒上去
0.8 下限成本
2.6 放， 你地可以當我傻仔
我無所謂

ipo睇pe

新股睇咩技術分析 睇有冇人炒上去架姐

咁即係佢個現價唔應該得$2.3

減去國配班自己友，供應只有幾千萬元貨
只要自己友未出貨，又大家用幾億去谷
炒供求可以很誇張

上左1個月先睇PE啦

5中你老母2咩
屌 500手or above先有機會2手
吹水都比d誠意啦

5 acc 中2 手
算， 唔教你地咁多

喂喂，佢可以5個唔同人名既戶口每戶抽1手架...

用下腦啦， 擺明2 account黎
無睇清楚就屌， on9 仔

洗9你教咩

IPO都有人睇P/E
咁計法眼科真係唔洗炒

其實今次都算穩陣 散戶一開始最多都係hold四千貨 輸哂都無咩所謂 所以一開市其實都唔會急住散貨

呢個又真

驚走唔切嘛

之前有飲飲食股炒高幾十倍

開市不問價入

河粉3$ 去25$

靜返一輪

聽日上6蚊架啦
希瑪2

近排無咩好炒 大市又回穩番 聽日仲唔fat fat

開定高追苦主區都ok

其實有邊隻暗盤無炒起過
最後咪又係升

易鑫
開市直插冇水花

有留意開新股就知大把炒唔起

生不逢時

呢個咩討論區

一個叫nowwwhat 既app 入面既討論區，啲人講股票都算有文有路，又真係拎個report 出黎講，咁認真，咪睇下囉

AGGER
巴打股齡有反咁上下

暗盤就升超過一倍果d一定開市就狂沽

賺左落袋知足就夠
貪心唔放等到仆落黎走唔切就無謂

暗盤入左貨，聽日可以開市沽嗎，定係要後日

大家目標幾多

3蚊
2.21入返4手
現有6手

依家個市估唔到
5蚊樓上唔出奇

希瑪3蚊炒到20蚊
邊有得估

聽日開市即入

ao$2.2 入5手

訓左一陣，已經2.6

睇4蚊到5蚊,
2.6追唔追好呢...

本身有冇貨

而家都係落價姐
都未對盤

無貨追唔追好，美股咁插法

應該唔關美股事
要炒就炒

插得百幾點
唔講以為插左成千點

無

本大師睇高位4.2-4.5 收市2.5咁上下

真係唔敢亂郁

冇既入得過，應該唔會跌超過2.5

3蚊以下入都有肉食

個個睇3蚊，應該3蚊前就回頭

小心同之前隻1711一樣 高開爆一段就玩完

我估佢玩到1日

275開波

痴線，2.75

1蚊入左既諗住幾時放

2.75一堆ipo肯定沽

買極都買唔到

$3

On9 先3蚊放

散戶逃走時間

賺6千都唔走咩

冇人肯放睇黎

會有一班人覺得佢可以好似眼科咁食1皮

留明上5蚊

7千都黎緊

好似翠如bb咁得唔得

條撚準備

輸番轉頭最多都係4千 嬴就嬴多多 點都睇定o的先啦

4中1 fatfat la

3蚊了

暗盤入的我就先走了

3蚊入唔到 3.5入有好唔好

散緊水

屌..入完又即刻跌

3蚊以上即蟹

散水了

呢段散得好快

10分鐘就散場

十分鐘都無...

快成咁?

好彩取消左追入

又上返

震一震有咩好驚

如果你1蚊有貨既,3蚊執2倍
昨日2.5樓下暗盤入貨,都執2成

ipo $2.9走了，賺夠

2.95入 3蚊走左
扣埋手續費賺32蚊

比d膽識得唔得，$1既洗乜驚

得個1手再等又賺得幾多

Fat fat la
M 記餐

可以加大

賺左餐飯

咁撚樣震落黎仲唔走又要食二手飯啦

你岩

【成交提醒】成功买入4000股宾仕国际()，成交价格：2.800, 此笔订单委托已全部成交,2018-03-14 09:30:24。

【成交提醒】成功卖出8000股宾仕国际()，成交价格：3.150, 此笔订单委托已全部成交,2018-03-14 09:32:57。

賺一萬

2.85 走左， 大家賺多d, 埋單都賺左$14000

暗盤競價入，3.23放晒，安心晒

今日老麥加大

2.92 入
3蚊走左

神操作

銀行多謝你

2.88 買 3.00 放@40000

汁5000 完.

2.27 暗盤入2手

2.94 放

lam左5千幾

中銀要T+2先收到錢?

如果跌多次2.8x
可以再入再走3蚊

玩完了 唔洗睇

2.97 入左3手 準備升空

暗盤 2.5入4手
3.05出

2.94放

一路順風

股神

fatfat了
一個月二手飯

2.82啦，入返啲沖淡下

IPO價 3蚊走走得快好世界

睇下邊個笑到最後

戰友

2.83入

依家入先2.91

3.00 入左2手

逃生門已開 要走就快

一切係我掌握之內

有賺就好走啦

11點前會升返上3蚊 要買襯手

今日最少上3.5

聽日7蚊

跌到2.8 再入貨

2.9入左3手

2.99 入

戰友 打算幾時放

我渣到黑洞發光果日

2.9入

7蚊走一半 10 蚊清倉

7蚊 你諗多左掛

賺左400走

大家預期今日上到咩位

2.1買左8000 尋日2.4走一半3.2今日走埋

勁

點解要2.4走 明知上硬3蚊

窮 唔敢半個倉都係呢隻過夜

HOLD撚住係2.90唔行

忍唔住2.9 入多兩手 聽日準備食好野

我估下午會升多一野就玩完

2.9上上落落唔撚過3

發達啦你

終於上返3...

無信心 死返出去啦

衝啊

咁急既

落返去未，想入多2手

升到3.2就放架喇。生生恆性

molamola

一早講左

目標幾多

起馬5蚊 聽日7蚊

今日目標4蚊

承你貴言

10蚊算啦

又跌翻2.9

唔洗咁心急

應該lunch前落返2.7

有冇d咩有利消息可以推佢上去

第一日就有利好消息?
你都係番去訓啦....

似啦

佢話開多8間都唔升

咁心急做咩

你就想呀

即刻去買返杯飲飲先

你地重HOLD住,大莊收唔夠點爆上去
一係就做低做到落番2蚊頭,嚇到你班IPO走晒就升啦

岩岩天仁分店有個大客一次過買左10杯913奶茶!!! 股價即刻連升幾個價位

即刻叫曬親戚朋友去買

覺得會回 唔信企得穩收市

呢個消息夠升5$

3蚊走曬6手

賺幾多

荷利活廣場果間有個勁大波
一陣俾錢佢駛

留一手 以備日後去買奶茶對住d staff 講我係你老細

之後會加料

ipo中2手，2.94放
扣埋2千利息都有成雞野汁

5蚊見

抽到6手，成本都5400
2.5 sell 4手
2.21 buy 4手
3sell all

應有47k執

企得好硬 3蚊

3.05上緊

3.06

3蚊好硬

抽700萬中得2手

衝衝衝

中左就得

過左2點先會升空 比d耐性

信你

買左杯913支持

沉船啦

3.08

上呀

2.8應該要入

3.17 Yeah!

3蚊走左

？？？

4$

走鬼阿

唔咁講 點升

3309 為我帶來成百萬進賬
希望1705 有50個

大家集氣

無抽，現價入點睇，跌巿都升到

準備好坐火箭未

3.23

5蚊基本 7蚊保守 10蚊在望

3.25 啦!

大戶進場？

穿到3.25就無頂

痴線的

你在說什麼？ 3.25 ? 穿了很久

最少升2-3日

2.7入 3.2走左

再入

5蚊是基本 宜家咩位入都賺

諗多左

插水

🌟🌟🌟

3.25 走哂lu 50萬股

2.7 入 3.25 走
汁左25萬

等大戶出手震走班ipo撚先

散水

100萬股3.18走晒

2.9 all in

啊 震下咋嘛

未走

200萬股3.2放哂

3.24唔小心入左2手

你唔係得40萬 想穩健投資咩？

2.9入 4手
3.2 放

埶幾千

唔好踢爆人啦

2.9 未 即all in

等上五蚊 洗咩走

走鬼呀

留守

4手3蚊入3.21走哂😚

3蚊入左

唔通而家走咩

可加注

快D落番去2.9

錯過左就錯過左啦

一日唔會玩完 起碼兩三日

宜家唔入 唔通等5 蚊先入咩

再上

晤敢再入

彈出彈入

再黎多一波

上上上

好似一路上

落啦仆街 唔係點再入阿!

中左ipo既2蚊都覺得貴

中得幾多啊

好明顯要競價不問價掃 一開市不問價再掃

Gogogo

爆未

陰d陰d咁升

圖呢？

準備破高位

好勁

係咁升
但無入

唔知收市有冇機3.5

收市$4

叫左

輸左錢
已經無心機再入

應該會

3.2 走左
3.00 又玩過

all in

集氣

收市前放

過埋夜啦 驚乜春。

驚驚驚 點揾大錢呀？

收市3.6

真 聽日實過4蚊

收市 4 蚊

就算呢幾日唔升 日後必升 長揸都得

希望分店愈開愈多 業績靚先

簡單黎計 基本5蚊就到硬 保守少少7 蚊走晒 10蚊係目標

無5蚊 唔走
股票 長揸為主。

今日收市望住4 蚊先

聽日跌跌先入返啲

即入

3蚊睇到3.4

3.46

有冇咁好力

已經3.5...

3.51

過3.5

3.57

爆緊

尾市啲人瘋狂搶

傻撚咗

恭喜你

睇定啲先

大大力屌上去

3.62

屌，3.6

宜家入就傻仔

睇下邊個笑到最後
3.5入2手

扯哂旗

10次有9次追入都奶野
果1次無追就升

好勁，頭先3. 3都入

me2

睇唔睇到上幾頁寫乜

我次次都係咁
追就仆街
唔追就升到仆街

原本以為玩幾日,咁屌上去今日就玩完

3.3諗左陣就變左3.6

聽朝可能已經見$4
唔係講笑

落緊

由3.1睇到3.6
都沒入

落丫，落丫

走鬼啊
老貓is coming

好撚多人接貨

$4冇難度

屌你老母，照入算

我2.82諗緊

跳樓！

回到3.46啦，睇住我黎蝦

我已經想笑

今日一定上唔到$4，收市$3.4，明日再戰

3.6追左

3.5

走鬼啊

最高位

無5 蚊真係唔走

買入機會

呢句真

老貓開post

老貓

入左幾多手?

3.03入，3.64走左

聽朝早一定震多震先上

3.17，諗下已發昇

3.4好硬

老貓也燈不走我的

我掛過2.9 個陣3蚊 然後取消左佢落返2.8幾 跟住就無入

一手咋

3.4 唔穿， 入得

我講多最後一次 起碼4蚊 等5 6蚊

thanks for lighting

新股 2900倍 天仁名義 我唔明驚乜

痴線

3蚊鑽石底 有d信心

請問邊到有2手飯食

走丫

入完即跌

邊位3.6入

去到3.3我即入

3.6個啲高追 唔洗驚

驚緊 成死屎

唔怕放過夜

成地 驚到手都震埋

上3.6好走

其實真係唔使驚

3.1睇到3.6入左，之後就跌

唔撚洗飯2手飯

點算

幾多手

揸到4.5先放

企咗係到
跌多啲先入到架嗎

仲驚唔驚？

今日無4蚊已經覺得 升得未夠

每次見到好多人高j

今日個市跌 同你個名一樣

重有得升

肯定仲有得升

SORRY

根本個市跌唔跌 對隻股無影響
隻股係有潛力。就當然會升

驚 今晚食定心丸先訓到

一手啫

我都想問

每升一蚊一定會回番幾毫子一兩浸，只要唔好穿多過一蚊基本上唔洗驚，strong hold 冇5蚊唔好放

定啲 當700咁諗呢隻

如果一早信我 賺左幾皮啦

汁餐自助餐 明日再戰

又黎啦

好似上返3.6

3.55

所見略同

3.6

多謝巴打安慰

至少升到上4元

啱啱接觸股票？

睇個勢又要破頂了

破咗

今日收市4蚊就合乎標準啦。

市都回二百幾點 聽日見証火箭升空一刻

心水ching 心理狀態唔夠好

集氣$4

買一手700牛 過夜賭下運仔

仲有幾多ipo sh?

3.7

3.71.. 岩岩3.4無入

4蚊

可以一皮過夜 用呢度賺既錢過夜都夠做

3.3 一手
過唔過夜

Gogogogogo

動物小掂 過下癮姐

笑

3.63走左

Ip0 sh個堆今次fatfat

3.8啦屌你老母

四蚊

貪心啲 今日上4.5就好

4蚊 啪啪啪

今日望4 聽日係望5呀手足

唔好插小小就走。

過夜

鬼唔望佢聽日一棍打到落2.9

$4拍拍拍

每分鐘refresh一次 次次都再升咗啲

中晒

好 cut gain

好彩3.3入返

你會後悔

下下F5都破頂

3.9

聽朝睇定啲再屈尾十入返 袋袋平安先 細膽撚

又落啦

????

又上啦

落咗1秒

3.625 2手
3.8 放

等上5蚊啦屌

集氣見證收市前上$4

3.94

三分鐘
上四蚊

cls

均價$3.13 現價$3.97 大家睇路

尾班車 想搵錢好入啦
聽日一開4.5

5蚊

真係4蚊

3.98

上$4了

4444444444

3.9放左，驚好似雷蛇同易鑫咁
利申，兩隻都有買，仲hold緊

明早一棍

same 彈出彈入執左先

笑到最後

3.5追2手 今晚玩ptgf啦

綠定紅

有無人入返坑？

一棍毆落3蚊先入

4蚊。。。

3蚊 10手 LM

$4已放

7手貨仔 四蚊走曬 過夜實含得撚

等睇聽日跌一跌
執下貨仔

賺幾萬飲下茶就算

次次買左即刻跌
唔買升到PK

2.85貨黎 唔走唔得

賬面係啦啦多2萬
屌

有冇人冇放

屌3蚊放左
唔通重演希瑪事件

2.26 一手 無放

一日玩七手都賺三皮野 好過番工
都唔知番工為乜

早賣左睇住佢爆，慘過輸錢

咁都係睇邊個走得快

me too
屌!

真係好想問一句。返工咁辛苦為乜 買股票好撚過

希瑪19 派貨派到12

2.4 三手,冇放

笑我啦

今晚可以叫兩條女玩淫亂之夜

聽朝開市一定跌 晏晝先會抽升 望5.5 以上
信我必賺

gun!

中ipo 班傻仔3蚊放晒

Fat fat

聽日跌到落2.5叫我起身，我入

#metoo

電話幾號寫低
呢度會有人叫你

洗樓包場

番工為乜？

番工為乜？ 好彩我辭左職

一開市賺兩倍,唔放對唔住自己
講到唔放實賺咁

我係傻仔 我係笨柒

帳面賺一億都冇，唔放乜叉都冇，等佢低位再入食第二水好過

今早2.9 入左 忙到打暈左自己冇睇過

Thanks巴打支持 四蚊走左 唔敢過夜

放心 聽日應該會繼續急上 不過之後會跌得好急 劇本同希瑪一樣
利申:已cut gain

講得出中ipo 3蚊放係傻仔既 應該多數新手
人地放完再入 止賺咋

3.4 再入番4手

3.65放左2手

仲有2手, 點知住火箭

入咗兩手玩，食咗一手

$3 放左, 等佢跌返去$2，點知唔去，個莊不惜工本係咁推

3.35走
小賺

2.7入，3.9放

同太太各中一手白表但貨未收到今日冇得沽,唔知好彩定唔好彩。

點解可以貨未到？

黑市?

趕唔切抽黃表,要抽白表,郵寄,未番屋咪未收到。

呢D就係要長揸

如果炒完先收到，唔想長揸都唔得啦

原來搵錢係咁易

捷榮同100毛快上
如又係細隻，all in

揸春袋好過,聽日見6蚊唔沽正衰仔。

wai師兄有無再追貨？

3.5追了1手，set4.2走唔到
已經是個人極限，自己膽量少不會再玩，反正每星期有ipo

明天都有抽2隻又執錢

捷榮聽說好快上

3.9追左手

發達了

明天ao已4.x啦

2779有冇人抽

聽日一開仲有冇$4貨執

有,抽佢50手

聽日趺返落2.8

近下限定，不過似1815不會即時升

驚聽日無得跌咋

聽日落返3蚊

見佢臨尾果分鐘咁搶又定d

屌,今日只收到一張退票,焗賭多半日

賺錢都唔開心
估唔到上4蚊

我都係

點估到咁多
多數新股唔係開市爆完就向下
就係開市即向下

希望聽日仲可以玩多日（2.95放左既傻鳩）

3蚊放左既傻鳩

+1

一開市3.1即入 以前高J既傻鳩

一開市3.1即入 以為高J既傻鳩

聽日會再破頂定大棍落呢

咁樣摸頂法 賺到就係你叻仔

賺咗8000 成200%
重要咁貪心摸頂
前車可鑑

上5蚊未。

$3入左5手, $6至放

有信心$5.5

2.9入左 聽日上到4.5應該會食糊同老婆食buffet

今日上5啦

我有冇睇錯

9

升5蚊

假撚到

9蚊

競價啫，嚇我唔到嘅

大家睇路
有眼科做前車, 個局唔可以玩太耐

all in 4蚊

又心想入手賺少少

痴L線 無貨啊屌

屌 3蚊賣撚哂走

9蚊假撚到

勁假咋， 咁開心做乜

有成交先講啦

大戶已退場？

爆7蚊啦今日

有得入好入 唔好喊

4蚊all in

1705>700

上7蚊未

開市會爆插，留名睇高j

應該會插啦開市

落到$2.9 仲敢入？on 99
要炒緊係追啦 次次都比最低位你入好唔好

唔會插

留名睇插 因為我冇貨

$5

4蚊入既逃生門已開

呢隻野升到幾耐呀 跌就冇人買啦
要炒就係呢段 你睇下隻759

有無人9蚊走到？

我估唔會插

反手入一入先

師兄你開玩笑？

on L9
岩岩中學出黎用利是錢玩?

去睇樓TIM

係因為勁假所以走唔到
定佢上到9蚊時間太短？
（真心問）

咪理佢 多新手 唔應就得

你見到有成交

因為手上冇貨

呢隻分段走佬好了

5蚊一段 7蚊一段 再升就清晒佢

第一日買股票？

自膠左

有冇Ching 今日會入貨

仲入唔入到貨架

睇黎今日真係上5蚊

好進取

出價黎咋 有人沽$9呀 冇成交嫁

4個幾點買呀
ipo 1蚊咋
買完跌永遠唔洗到家鄉

2個幾入 幾時走都賺錢

4.25追多一手

長升長有

屌 一講即升

我重覆最後一次
5 蚊基本 7蚊保守 10蚊目標價

膽有多大錢就有多大

真話

7蚊就今日啦

不要問 只要信

有錢齊齊賺

要ao就唔好落價不問價入啦

應該有六蚊

我地琴日到現㗎 屌到現㗎了

無乜成交
有啲伏

走啦 無信念死撚開

9蚊目標價！仲有4蚊水位！

睇10蚊

4蚊 ALL IN 不要問

第2隻眼科黎

開市插少少就好

咁睇20蚊

一開4.5

入唔入好

9:30 入apps -> 40000 stock -> market price -> 等收錢

唔知大家入唔入得切呢 就5蚊了

5 蚊

入唔到

入得一手

賺錢其實好易

痴撚線

2 分鐘上5 蚊

跟 4.69入到貨

玩唔起，大家加油

升太快4.8入左

下 未7蚊呀？

唔驚

7蚊

好得人驚啊...

4.7入左睇下有無得執多劑

入左尾班車

太恐怖

高J

7蚊保守估計

幾時FREE FALL

到7蚊嗌我

5蚊啦
尋日放左果啲

上6,7蚊完全係時間問題

好想j

2.9入 set 左4.5 止賺

4.75入5已走

仲未7蚊已經叫慢

成日一買左就跌 唔買係度等就升

咁少就走

$5有大量放盤

2個幾掃貨 宜家都未走

唔夠信心囉 一齊衝破好過啦

咁多人5蚊走

掛定$5.9觸發沽盤

咪撚set 5蚊啦傻仔 set高集氣炒高 雖然我地細戶

上唔上到$5 up

咪已經過左5蚊

實得

掛哂5蚊放 點衝呀？

今日要上7蚊㗎

無事既 下一關7 蚊

3 分鐘18萬

啱啦 keep住

5蚊夠了

衝呀

返到公司先買

5蚊照入啦 先兩萬
衝到十蚊就四萬㗎啦

有嘢做無時間望住，費事一陣放飯之後暴跌

開始大跌啦

咪撚9up 累人啦手足

賺夠了 fatfat la

5蚊開始掉頭果陣市價放，有＄賺就算

祝大家賺多啲

無7蚊點走呀

好似炒iphone d 廢柴咁 驚撚死死就唔好上船

開始free fall

5.1

柒少陣啦 柒頭

Go go go!

成班友9up 想人散貨入

中午6蚊
收市7蚊

5.2

爽撚死

大家一齊 炒上

諗起香港天線

最強火箭

go go go !

5.25 走左 汁小小算

無膽量學乜人玩股票呀？賺小小賺小小？ 衝7蚊啦

好想再追

眼科再現

開市入 已經賺一蚊

IPO 一手都賺到笑

咩料。。。。。
尋日一皮 宜家兩 皮 一手

膳源2號

5.2 追入左一手咁大把

上啊

屌你老母, 真係$7

有10手4.5

睇撚到未呀？放放放

下隻700
$450

上大空啦仆街

有5手琴日$3入, 好過癮

$6

叫人放個班 咩心態？

Cls 後悔5蚊冇入

4.69 1手
5.05 5手

我今朝高位4.7追都一蚊

今日上埋7蚊

6蚊已到 保守既可以set 7蚊走

50%

我岩岩係同事吹左陣水已經6蚊

$9

屌你, 頭先$5.9觸發沽盤成撚左

6.2

保守d set $10 先

屌那星真係上太空

咁快又太撚痴線

眼科2

點撚樣呀？仲想叫人放呀？

心臟病

60%

好快上九蚊 大家唔好放棄

快到咁

6.5

諗緊追唔追多十手

唔知大家有無咁做呢 賺2蚊了

6.8

6.7

嘩發達

7

衝啦

收工睇樓

歸哂邊了
$100 gogogo

收市應該上到100

大家記得set定止蝕
利申：冇買

痴線，6蚊原全唔值

諗緊7蚊走唔走

香港無窮人

10蚊集氣

一手都就快買到QQ

7蚊都唔撚放呀

75%

唔好走 10蚊

保守睇8蚊啦

屌手慢改唔到放左 好彩賺左

5蚊入。幾錢走好

衝撚到咁 香港人自己撐 上10蚊幫天仁

隻野跌落黎一定好精彩

不嬲新股唔係睇面架啦

7.3

3.4 in 7.1 out

今日真係可能升100%

睇住佢好似心臟病咁係咁跳

點解可以巔撚到咁...

5分鐘爆幾十%

唔好再問 睇10蚊！

7.6

痴筋我3分鐘又入又出都5位數

中午10蚊

屌到7.4

上啦屌

$8 gogogo

Cls....

8

點撚追呀

10蚊目標價

散場

黎料

走呀

FREE FALL

大家計晒數, 上八蚊跌一半都有四蚊, 五蚊買左無有怕

完

走鬼了

精彩

跌

好彩未按制

再上過 唔洗驚

係時候入貨

一定好多人7蚊入左

入得

走晒

一秒跌1蚊

突然6個幾
五蚊d人好走la

7.9入左

7蚊入左 請問點部署好

輸死你啊molamola

好彩7蚊夠定力無入

其實我都明

仆街 7.8入左

7蚊走左啦

7 蚊 一下去左5.x

又學到野

放煙花

Molamola

玩完
人類總是

夢散了

6蚊入3手
7蚊走
轉下眼就free fall

完了吧

留名睇仆街

6.5入，升到7.5急跌，即刻7蚊出貨，好在出哂

差d7蚊追左

屌你老母！！！！

好睇 食花生 琴日3$都唔敢入 唔夠玩呢D跳樓機

痴線2分鐘跌2蚊

6.5走得切

10蚊

6.1 入5手
7.14 走
轉眼就free fall 痴線

係7.9立刻跌

入得貨

好睇呀

好快再上

6蚊走左

7.9 勇士

玩完

次次睇水花都好開心

依家先係真正開始 再入！

X game嚟

目標價10蚊

震倉咋 拿拿臨入貨喇

7.9 十手如何部署

條女7.78買左
我開app黎睇果時已經得返5.6

哇小強 又上過

我真係恭喜你呀

rip 7.8 師奶

傻仔 震一震就驚 玩撚呀你地

真 ？

7.x 入果d 起碼等到下年先上番

7.2買左一手玩下先

扯到上呢個位就差唔多
可以開始派貨了

7.4入左..

震一震再上呀

第兩輪貨派完

差唔多再震 睇路

準備睇樓

6蚊好走

cls company

今日出現射打擊之星, 大撚鑊

$7入等下世都未上番啦

6 蚊放 賺小小

又升啦 5.6入左

又撚

個個set7蚊走

最後逃生門環節

1$ ipo 7$仲有人買

6蚊 ALL IN

大心臟

插落黎，幾秒就搞掂，爽

睇下跳邊層好

好好睇

上返7即走

佢地個個賭緊錢姐

6.5禁唔切

大戶應該未散哂貨 仲有得玩多轉

震一震就驚 走啦垃圾們 跳你老母樓機咩

兄弟唔洗驚
好快第2 round

未緊張

再入 未撚驚過

跟間又升架啦屌
唔信佢直接插落4蚊

$7入個d我除左恭喜都唔知講咩好

無圖我話入100手都得喇

要慢慢派既,但好難再上7蚊了

七蚊入果班而家一定震撚過貓王

落翻4蚊先驚

無人貼真倉 根本個個都花生無買

7蚊應該上得返 7.x好止蝕